Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (mayo y junio del 2017)
Slug: new-developers-2017-06
Date: 2017-07-02 14:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

  * Alex Muntada (alexm)
  * Ilias Tsitsimpis (iliastsi)
  * Daniel Lenharo de Souza (lenharo)
  * Shih-Yuan Lee (fourdollars)
  * Roger Shimizu (rosh)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

  * James Valleroy
  * Ryan Tandy
  * Martin Kepplinger
  * Jean Baptiste Favre
  * Ana Cristina Custura
  * Unit 193


¡Felicidades a todos!
